沙田仲係好多疑似拖gip物體

唔係唔信 但沙田都算大
拎張圖出來俾大家睇下沙田邊頭避一避都好

最大可能性都係沙田火車站附近商場一帶，平時都多

琴日經過沙田都見到 唔止係水貨客 好多拖篋嘅係應該啱啱探親返屋企 或者係拖住個篋落嚟香港搵親戚嘅蝗